一人一個以前唔覺得型／靚嘅藝人

陳豪 以前成日做傻仔角色，而家先知佢又高又大隻 仲要幾charm下，好好j，如果可以好似佢咁就好，又可以做傻仔，要型亦都可以好chok，咩女都俾佢溝晒

周柏豪

pakhoBB

Oyster chan 已經變左呀伯喎

HOCC

張曼玉 以前唔覺得靚 而家都係